[冇圖]條女恨食蕉食到出晒臉

Hello 有圖：）

睇完正面 我明點解

正皮引伏

條仔溝賓妹?

真人無咁差ge

星期日咩？ 放假既佢

新都城m記？

幾正

咁又影

件衫有D特色又要比你話，一街都韓裝好唔好？

你都恨比人屌恨到出哂面

新都城

好撚無聊呀樓主

真係唔明開post無圖又屌人無圖,有圖又屌人咩9都影一餐,連登仔好難服侍

食到出哂臉

無聊又影一餐

仆街 影到我

落街著咩都要比你班人笑

Andy Warhol 嘅 The Velvet Underground logo嚟

屌你老母 咁多人屌連登唔係冇原因
偷影人放上黎 又唔撚好笑 又低質
on99

影後面咪算了

著得奇怪小小都要比人批鬥

樓主呢啲真係拖到低質曬

?

so

毒撚真係好可怕

塊面成隻馬咁

樓主一定係中年肥毒 見到小小野就扯晒旗趕住番屋企打飛機

癡撚線 出個街都比人影

以後無女人夠膽出街

低質

( Show Blocked User - 蟲草川貝母 )

屌個老母樓主真係痴撚線 死返去隔離登啦

咁似傅嘉莉

屌你老母垃圾樓豬
香港個個著衫一式一樣唔係無原因
著得奇怪少少
著得特別少少
又俾d垃圾放上黎

偷拍人都幾撚冇品

笑死

D腳趾幾靚

中文u
食到出哂臉
佢食緊蕉咩
條女恨食蕉恨到出哂水呀